有冇人會買amazon warehouse 堆二手嘢

Used like new
仲要免運費

爽😊